今日小弟生日，不過今年個生日願望有啲唔同

我希望武漢肺炎喺中國長傳長有將支那人革滅殆盡。
本人就唔貪心嘅，死一半我都好心滿意足架啦

你咪係中國人囉

Sorry 我地系香港人

我係我就唔會咒自己啦戇鳩仔

屌你成班支那生翻害人害物，全球瘟疫